是日晚chan…

巧巧食。。。

黃腳𩶘？

餵狗？

盲曹

個菜好好食咁

好sweet架個菜

盲鰽係繼鱸魚之後最唔係咁好食嘅魚

唔通下下食班咩
屋企冇咁多錢用 但又唔想食冰鮮魚

唔欣賞斑，斑冇魚味得肉質
有時細細條不知名嘅都好食

最後果碌係咪鳩黎

很想吃

啲油多到....

自己整 唔係好貴

少年你太飢餓了

係遲排會放返張吸油紙會好少少

都係既